走曬 完場 再開新post互屌就係分化撚

兄弟今日好波
170萬人

好波

今次真係要左膠返次 俾d掌聲自己

屌你老母安全散走
邊撚個再屌就係鬼
今日170萬完勝！

睇到都毛管棟
170萬出黎 可以安全完場

全部開始831

推